林奠:愛國者無需愛黨

拉得

大膽刁婦

犯國安法

2年後又會唔同

又玩文字遊戲
唔洗愛黨但要尊重黨

唔洗愛黨但唔可以反對一黨專政

以呢條閪婆嘅往績
唔使兩個月

因為黨=國囉

好快回力鏢

無党邊有国dllm